01. Hvad skal der gøres

## Fase 1
At udfærdige arbejdsmiljø dokumenter for kunden
At opbevare disse informationer på vegne af kunden
At gøre dokumenterne let tilgængelige med QR koder

## Fase 2
Integration til Microsoft Business Solutions
Erpgruppen API

## Fase 3
Udvalgte kunder bruger appen til genbestilling

## Fase 4
Statistik

### Fase 5
Sælger opretter ordrer - erstatning for EOrdre app
<!--stackedit_data:
eyJoaXN0b3J5IjpbLTE0OTk5NTc2MF19
-->